有冇人覺得畫畫唔係為左畫得似

中意第一張正評 中意第二張負評

我唔係擬真派

絲打你都中意畫畫？